校園版：不分化，不割蓆，不篤灰

【請廣傳】

朝早發生既呢一幕，雖然只係好短暫既一剎那，但我呢世都唔會忘記，係呢個時候，我地每一個人都唔會係孤單架！

男教師步入課室，全體同學肅立敬禮
藍師👨🏻‍💼：今日邊個係值日生？ (語氣帶有不屑)
同學A👧🏻：係我 (舉手站立)

藍師👨🏻‍💼：到底係邊個係黑板上面寫d咁既野？
("光復香港 時代革命")
同學A👧🏻：唔清楚，但我可以幫你擦走佢

藍師👨🏻‍💼：我再問多你一次 (聲線加大)
到底係邊位同學係黑板上面寫野？
同學A👧🏻：不分化，不割蓆，不篤灰 Sir(聲線加大)
(眾同學拍手)

藍師👨🏻‍💼：全部收聲 (超大聲)，我最後問多你一次，到底邊個係黑板寫野，你係值日生你有責任係轉堂時間監管好塊黑板
同學A👧🏻：不分化，不割蓆，不篤灰，我無野講 Sir！(超大聲)

藍師👨🏻‍💼：你即刻落去103室 (反思室)，你今日唔需要再上堂
同學A👧🏻：(不發一言，收拾書卓，逕自步出課室)
同學B👦🏻：Sir 我自願落去103室，我今日罷課 (舉手)
同學C🧒🏻：Sir 我唔舒服，我需要去醫療室，我唔上堂啦 (舉手)
(接連有同學離坐)

同學D👩🏻：(步出走廊後 有同學大聲唱)
黎明來到，要光復，這香港

眾同學：同行兒女，為正義，時代革命
祈求民主與自由，萬世都不朽
我願榮光歸香港

(一直唱到落反思室)

後續事件因大家被各自分隔，不能盡錄
擦一寫萬，休想滅聲
兄弟爬山，各自努力
希望同學轉堂時間係黑板上寫上代表到自己既標語
讀VA既同學歡迎係黑板整文宣
我地要比藍師知道
學生係唔會比你想鎮壓就鎮壓
香港係有言論自由既地方！

Fight for freedom
Stand with H.K.

[國際戰線]今日已經係9月9號，係時候要籌備同宣傳9.29全球抗共遊行

唔好意思 我最後話左比老師知

推

同學仔，加油！

學以致用

求下所有同學仔
就算你唔夠膽動武禍必及家人

請你一定要杯葛佢地

唔好再怕仼何咩人際關係
都唔好以為啲狗仔有係ig係同路人就放過

父債子還
作為狗仔想做同路人就一定要做前線先算還債

我求下你地
如果開學之後
啲狗仔無事
班狗只會更恐怖

父債子還
杯葛狗仔

認同

不過可以了解狗仔女黃定藍
如果藍就義無反顧

咩學生黎 型到咁撚樣都有

0分重作

走乜撚
成班人都走點解唔叫佢走

呢啲先係抗爭

Proud of your all!